［泰拳撚］打泰拳打到痙攣咁可以點做

由其係左腳

試下扮痙攣 會變番打泰拳

問教練啦

踏步轉腰

咁撚垃圾